hi淡友（643）

無人開？

冇晒淡友

屌 同時開左三個

你1001 又唔開

屌去邊架

hi

特價牛啦

屌你老母，1001唔開

大棍！熊軍上！

冇留意

呢d市都係唔敢單邊
睇大棍買賺幾格算

爽

睇黎今日唔做特價

95折都叫特價掛

今日唔係要升架咩

200億逆回

QQ 380 OK?

熊軍要有信念 時機一到便可取其首級

淡友被阿爺迫害緊

琴日多手買隻熊成功止蝕

大大力沽盡佢

早晨

28900附近沽 冇死

爺爺好惡

Qq357.6-359

有爺爺助攻 今日好友主場

外賣仔發生咩事

閉幕未

暴跌！

未！開緊會，個個叫外賣仔

同我跌到佢啪啪聲

港女玩乜

似聽閉幕儀式講既野

抽高，19號解禁插落去

特價就完

期跌

終於玩完果30點啦

兩會全人叫外賣食

未到十點就開車

你唔係牛開咩做咩去入熊

700 成交都係弱

同緊老母添置家具 連買股票既機會都冇咁濟
係咪買升？

入左熊仔

係呀 特價就黎完啦

Number

特價熊

我發覺你都幾燈

牛買巴緊係燈 成日跟佢買

夜期真係冇參考價值

又迫害淡友

58010殺呀⋯⋯呀

880澳博停牌咩事

爆升

呢轉上290好冇

公布經營權繼續

日日害你

凡事太盡。一陣倒跌唔好喊

死左

多謝Brother 今次家具唔使比錢了

Rip

殺呀⋯⋯被人殺呀⋯⋯

好撚大棍好爽呀

阿爺碌棍食咗偉哥

比條生路行下啦。屌你老母爺西

屍熊遍野

290已達陣

倒跌ok

外賣仔做咩？

10格 多謝巴打

好撚爽

買佐咩

都唔知做乜要硬淡

雖然睇人仆街好開心
但都希望你有剩餘價值拎返

屠熊日

你熊我緊係跟你

俾你今日收市跌番落去都無用啦, 禮拜一裂口開高夾幾百點仲死得多人

多謝多謝大佬

就係鐘意淡

尋日阿爺跌40幾港女收升
今日阿爺升
港女出水

一陣唔好倒跌

唔洗

係咪好多人仲係觀望 所以成交唔太大

星期一潮吹

係 個個都聽梗阿爺講野

29000鈦金鑽石頂

292 pls

5點

見佢升列0.044放都放唔切

世界末日=港女平收
外圍輕微反彈=港女急彈
外圍做好=港女牛三

6企

今日升到29350就回
大家話好唔好

唔好
殺埋295重熊先

🤪🤪🤪

2萬9有阻力，穿左入熊等回

轟穿29000！

應該可以298 但295 - 296食算

星期五快車

買左注put輸錢錢

沾爆佢

升百幾點都係得200蚊肉食

企穩先追
回就再追貨

其實啱啱點解會爆升？

大戶殺完29000喇，可反手喇

傻豬嚟嘅

扯到行一行呀

上面大戶熊 唔會殺得到

其實港女好on9
根本受制曬呀爺
真賭錢

係, 好彩聽人講斬左再反手call番
今日無添香俾關公, 無信心

58023 係咁升
明明個市冇升

琴日呀爺跌到仆街港女都冇反應

如有今日倒跌會點

我有啲後悔冇買佢

仲未放隻7300

珍惜財富遠離牛熊

港女又搞港獨

痴左線嘩

就殺俾你睇

今次企得穩唔係講笑 起碼3萬

無所謂呀, 我夠數就收工唔玩
一陣升跌都唔關我事

升到295唔該

呢排都係買call好

紫貝天葵會然

唔貪心，今日倒跌就ok

永遠懷念

高唔高追好

上天會懲罰你個傻淡

追得過
今日擺明屠熊

屌你啦。今日唔好比佢倒跌

屌你 唔撚玩喇
入牛算

我其實係好想搵個地方可以比我聽喺度睇股票 奈何老母呢啲女人心態就係咁 見到乜嘢買乜嘢 老母手爽我荷包淋 睇住佢係咁升個心就不是味兒

292 沽你老尾 夠膽上黎

手機aastock咁細
佢就都睇到黎gun?

今日第一站似係292

痴撚線
58023 系甘乾升

今日唔殺 星期一都ko你

傻撚左

291

富途就咁睇SAR炒都好易
又出晒異動股分析

升80點就15格

鐵頂

可以話佢見到我一用機就掘住我

入返少少玩下先

睇住恒指圖玩依隻 執少好多格

轉英文interface

今日有可能升400點

依隻終於回

資金由4方8面湧入黎
壓唔住

正常人都會想趁高跳船

佢連法文都識 你覺得佢會睇唔明？

走左又賺少200點
做咩次次都係咁架姐

下星期博佢千跌 諗起都fat fat

比你威到11點
11點後淡友話事

咁撚堅，肯定好富貴啦
仲炒乜撚野牛熊，大戶黎架

紫巴,其實你最近嬴唔嬴到錢

當你諗起永續脫歐 永續中美談判 永續習侵會 你就知道個市會繼續升

都係同位睇差左成七格
Cls

真

期指呢?

咁堅揪

All in 熊仔

下次講聲

對沖下姐

四張大期，平均價28775，肥肥了

大戶唔係我 另有其人 但據悉某人返到屋企黑炭頭咁款 我就知佢中大伏了

頂已到 淡友可以出番黎

291準備

穿左啦

Allin牛

等埋友邦

我唔買啦今日 聽大家開心報喜就好了

今日收手

近牛full load哂
有邊隻介紹

屌

3萬啦

咁中意跳出跳入

啪啪啪啪

輸到仆街

執多陣就抖下先 今日食餐好

除非12點差急回300點，否則輸到仆街

998走左2張+1呀
走完係咁升

買左隻友邦近牛被打耙後爆升

淡友一路好走

So sad!29000一穿就散

但呢2日唔係跌咩

再熊 一定會三頂！

係唔好再吹奏啦好冇 你再吹佢又升架啦 你係咪想將我個心反開黎劏

爺西回都唔回下

輸到呢屌

俾佢燈幾燈就上295架啦 你由佢啦
一齊牛

跟升唔跟跌

驚唔穿咪98走囉
同埋我好鍾意好意頭98, 久發呀嘛

回佢老母

今日千升

屌你老母升夠未

牛軍既極限已經到佐
到我熊軍反攻

不沉戰艦

G持

你依句潛台詞係話你自己會輸呀

58023 一分鐘回9格

唔係咁都唔牛？ 大戶派錢

熊軍沖呀

係岩岩咩事

11點

升升升

qq終於爆升

升多32點

應該係街貨比高 比人搶到個價亂晒掛

穿292 再沽爆佢

又夾

On9架呢隻

發現開錯？

293係咪大戶熊好快知了

輸到貼地 輸左成8k

快d 殺292 啦

292殺埋又再上

回啦仆街

你個名

292!

頂已到，買熊追番佢

又一棍

頂 今日真係執少咗一球野有多呀哥哥

292

輸死淡友日

想問有無人做緊淡？

揸緊中指啦屌 驚咩

好想同老母反面依家

有無大奇蹟倒跌日

等緊穿292做淡 做唔做好

292熊走左 輸8k

頂住呀淡友

好！退守295

心情不悅依家

大戶真係派錢

如果12點前回返晒。你會唔會崩潰

會

292打咗喎

近熊？試292，點解要咁驚，一定回

應該冇人做淡

殺左wo

我地仲有個會然做緊淡

巴打牛熊玩咁大注？

我隻熊287買

今日好友好大力

呢排大 因為之前輸唔小 一鋪同佢死過

熊軍正式出擊

夾到唔敢睇，關晒左有同個市有關既野

今日係咁二，執20格。唔係好敢入，都只係贏5千。多過派錢少少

出貨格，總之五分K見第一支大陰… 開沽

買果陣就壓撚住，放撚咗就300點

屌你老母咩回番

入左近熊執格仔

今日應該差唔多

未入 入得過？

好想開熊

還守295

博下架咋 我入好少

Long Put 29000 MAR~

50 格止蝕~

賭指數掂292回, 我都快閃執左幾格

出貨

已放 執左3格

Dum5皮會唔會好博

正股好大賣壓
唔敢入住

屌那星比佢嚇到走撚左

3格走人

回緊啦喎 你岩岩有冇買

熊軍要有信念

之前輸落呢幾日回哂有突 都係去捐捐錢好

我屌佢老母

Yep 3格

牛佢

早左食添 而家10格啦

升爆佢老味！

屌回咁多早左食

一放完佢即升多5格

嘩

落返29000 ok?

58023頭先去到6仙幾走到就爽

佢老味

又執 今日真係好好彩 0.019又買 一分鐘0.029

每逢星期五都輸到仆街

散水

回返咁多
但企到290都可以call爆佢
而家特價

走咗

呢次個天真係比我遇到班好Ching教我買牛熊 學遠牛大佬話真係唔好再咁大手買牛證 我以後都係小玩牛熊好了

熊軍正式進場！！

琴日十一點幾又係咁 轉頭又升返上去
想玩咩

巴打追緊數？

執完格仔 心思思想入返牛

入左1299博業績

繼續回佢老母

回完啦

劇本

不死熊69724！！

之前蝕 初初蝕一兩萬 跟住又升返上去 點知無啦啦諗起買錯野 一野十幾個 最尾頂唔順一口氣爆買

企得穩29150都仲OK

屌那星好撚痛 每次星期五都輸到仆街

有賭未為輸

唔好賭咁大囉師兄

12點前倒跌吧

起碼我依家整嘅廚房已經唔使再出錢了

倒跌吧

恭喜總算追返個本連profit

俾佢呃走咗隻牛

有呀 加加埋埋個數字真係可觀 但都係嗰一句
之前個師兄屌得我啱 真係玩得太癲呀 今次係好彩比我博得到 但唔係次次都咁好彩
以後玩都係會專注買正股
牛熊嘅用10%玩算

又入左咩熊？參考下

牛左 麻煩你升

徐晃幾大

膽色
追返就慢慢玩

牛熊我最多用幾皮黎玩
注碼一大真係承受唔到個心理壓力

今日主題完左喇，唔會升，等下星期一
292 今日唔會殺

入得唔錯

你又黎 我牛緊

29200熊死左la

仲有得買292 ?

走左隻29258 e家好撚後悔

今日主題係反高潮

好X細 100尺左右

熊得

玩左牛熊幾耐？

diu

巴打玩幾大

記得買野講聲

295

我呢個單位千一尺左右 咁你就估下我玩幾大啦

企穩左 熊軍要撤退了

下次星期五收手呀屌你老母

按埋層樓落去

千一呎得個咁嘅廚房 ?

廚房要咁大做乜

屌無撚晒方向

成副身家allall in 牛
買埋正股，跟大戶冇得輸

熊熊哈

依家新樓啲廚房細撚到仆街

唔好玩啦 Cash

唔好高追牛呀！

搏2019第一季業績？

收到

有無極牛推介

開市不問價追牛

睇咩路，死路

極牛293走

仲熊

molamola豬撚晒

多謝355巴打畀信心我

殺完熊，下午直落

直落我真係崩潰

係直上

今日冇午間教路既

可唔可以落返29000下

有d後悔自己唔夠信念 明明話穿左290就沾爆佢 岩岩掂到29200即刻嚇到走左

日日都勁遲出

肥熊殺無赦

諗緊點講唔會無面

我都收到風

東網Money 18 各位朋友，發表意見可以，但不要謾罵、講粗口、人身攻擊🤔

唔係發脾氣唔出掛

特價開始

29200熊左有福 未熊快入

死撚左啦喎

Dh29204

特價完入牛

well燈

又特價

有外賣仔PUT輪如何部署

29200個陣入熊 呢家都賺唔少
再加熊佢老母

dllm又跌

dllm好撚嬲

又?

跌乜春

岩岩先回完

燈到 熊軍fatfat

攬住啲牛等佢升多浸

d肥熊今日唔死，下星期都死硬

唉 成副身家入咗put , 而家連今個月卡數都唔夠錢找

幾時開逃生門畀我唞下氣

唔好介意我咁講，與其跟住恆指圖分析，睇住呢度啲巴打比燈Tips會仲準

哥 做咩行我舊路呢

外賣仔假撚到

你又買左咩呀

兩點後爆升

真心呢？

升到BB頂即跌

頭先已經入左牛 見佢話買熊
心都定哂 坐定定等再升

都係嗰句，見29500有機 但真係隕石底 點撞都唔穿 但係呢個咁尷尬嘅時候買熊好似
所以我依家都收工 睇定先先食

香港升多過大陸 跌硬

驚閪
29050 再加牛 牛佢老母

冇得輸

呢個市真係白鳩痴

你真係明燈黎

即刻再升 再all all in, 牛爆大戶

大佬 你輸左好多今日 你都係唔好亂嚟

弊就弊左今朝與你同在左

我要唔要同你整個Data計計數

成功被大豬了

今日倒跌吧

跌你老鼠 牛爆佢

牛爆佢

似上緊囉 牛啦

好多熊軍係度燈

對了

成班燈神睇跌咁就岩

投降吧你沒有辦法
去對抗滿天牛軍

穿口
穿唔到就牛啦

都係差唔多Ching
我咁講呀 你旺買咩都贏
弱既 你就算係想買大牛龜都係要死

應該黎料了

真牛

700 1299好似都有資金入緊

你喜啦
2格走先

正

真心燈 咩事

係，你繼續買熊

29150 幾大阻力下

放了

CLS 升左3格 我放都放唔到 就知出事 我唯有斬佢老母大櫃 set2格 即收 結果佢依家坐3格

1299 D物業輸好多錢

等睇好友人踩人式散水

黎料

做對沖

到而家都未跌
應該妹未收市

吉倉保平安算

你輸哂扮咩吉倉

冷靜啲

一個鐘回唔回到200點

留意左你好耐，你真係一個正宗淡友

尾市極熊過夜 赢左番倍

隔咁多日先企穩29000

係。今日我熊軍只需一個鐘就可以殲滅晒你班牛撚

懷疑緊佢係咪沈大師啲Fd

尾市牛過

今日唔L玩呢咪野 收手啦

真係穩咩

法興又食鳩人價

日日都係咁 見怪不怪

上星期肚痾前1日都係話企穩29000

穩唔穩呢家野真係睇個大芋心情

有無最貼價牛推介

10分鐘內轉燈

法國人做生意唔老實

牛過

企穩2萬9可以牛過

豚王

吉倉過weekend算

+1

買幾多先

牛船又沉

最貼都287
小注牛過玩玩

小注牛過週末

真係壓住係條上升軌底

太多牛軍

355巴打你個名

之前啲put點？
你做好倉都唔駛放淡倉掛

有無人買左外賣仔put？
明明隻外賣仔升，我隻put又跟著升？

早幾日跌到而加唔敢買
呢幾日都睇得中佢升跌
又賺少左

美團悔改了

無上嚟一排, 又清靜咗唔少

圖呢？

溢價掛
大家都搏佢之後插番水

波動率？

25427?
今朝外賣仔50樓下入左，見住外賣仔一路昇佢一路跌，點知一點幾果陣突然上左去
即刻執兩格走左換左隻冇突然爆上既

for reference，琴晚夜期跌9x

Ching個名，遠牛變左遠熊

星期五 完全無參考價值

幾時有淡友逃生門

100%牛軍個陣

點解咁睇唔開而家先黎入
跌左咁多實會有反彈

唔知點解我有種感覺禮拜一會升
但我冇買過夜

我牛

日升夜升

慘了慘了 我明明話日日永遠脫歐永續習金會永續中美談判 點解我居然唔識得買牛既？

今個星期收左290留上，睇淡唔做淡算9數

上310第一步

會唔會諗太遠

暫時已知紫貝巴淡友
仲有淡友出黎？

佢地唔會咁快出黎okay？
暴跌2/30點就會上水吹奏

有幾快，兩個月都3500點
唔知係咪爺閪影響，港股都快牛慢熊

港女唔撚識跌
尋日阿爺跌40幾點港女唔跟跌收市倒升
今日阿爺升40-50即刻300點
都係個句
阿婆都識玩
唔牛都唔好熊

係既大哥

沽700啦

黎緊係小米掌權

仲想害我

夜期咁升都係假像，今日殺晒292應該唔會有力再殺

你估班淡友唔會加近熊咩
等睇熊柱

有無人知 美團 競價最尾個棍買盤係咩玩法

星港一係咪仲要夾淡

夾到33000

我意思點解要係競價盤大手掃?

Random check幾間都咁，仲要同一個時間

牛過左 覺得星期一一開都292啦

睇下熊柱去到邊
最少去到295

牛過真係安心到唔識形容，個市根本唔大升都唔會跌，坐和望贏

大家預星期一目標係幾多

屌 實沉啦 咁多人牛

暫時睇295先

遲早出事

道指跌。夜期仲要夾上去

我遲早真係日日牛過 睇下係咪贏多輸小

355巴打
你真係變咗心？

夜期係踩收到風

做咩事

人踩人

勁鬼驚死你唔做好咁。引你上

adr 跌
期自high

應承我先
輸錢唔輸命
唔好做傻事

唔會..
ON9先自殺
錢咋嗎

介唔介意透露下買左咩位熊

同我大大力沽盡佢

有信念

呢D人踩人式夜期...最興就係1點前散水...
跌得快過老母升

哩排美股都係比波音拖撚住嫁啦

改名旺旺佢

熊過係咪又要收皮你老母唔撚識跌 市場又扭曲呀

大佬你加加埋埋輸幾多？

唔提啦 總之有排追

未係時候熊喎升到294先做淡啦
而家何必硬淡 港女硬過鐵

有升有跌先係市場常態 單邊市一定係大芋做市

做低淡友就真

長還會睇淡 但目前都係開心牛牛先 轉邊再算

無論老美跌幾多點

夜期都係升緊

上星期咪跌左囉

上星期我做牛

星期一咪又跌番 夜期唔準
繼續熊熊哈

呢D先恐怖
令你以為好硬淨
一陣老美插多200點
夜期突然散水個下快到

夜期硬到我都心動了

陣間美股升返 夜期就借啲2升爆

夜期又想試29150禁地

波音大支棍

即V 100點

紫貝巴燈力十足

其實上星期5我都重傷
牛仔打晒靶

夜期奇撚怪怪咁

頭先跌唔落
而家道指升返150點
竟然只係升得50點

咁唸 只係恆指走前左

大戶一早部署好
估到老美會倒升

點解你要用估到

大戶丫嗎
一早掌握係手

星期一高開300點

夜期打下j算啦去到930開市咪又係第二枝歌仔 仲要星期五

過夜牛軍

冇針愈升 愈大機會跌

好恐怖
頭先急跌唔跌
而家急升唔升

夜期睇黎做咩 星期一0915期高開到先gel頭啦牛軍

J住睇淡友

棍棍有力

痴線

仲硬淡緊

夠膽就一野夾死我

夾幾多你先死？

根本佢乜都無買

你仲勁過面神

我都覺 夾撚左千幾二千點 正路乜袋都爆

學師父口水put

係囉日日都嗌淡唔止蝕咩都輸清啦

口熊袋底牛識play

真熊戰士

個市CLS 人跌佢升 人升佢仲升

我日日都咁講！
原因好簡單
街市阿婆都開始炒股！
阿婆都識買牛！

咁樣唔係更有機會一獲曉起班蟹咩？

期尾一大棍

星期一我仲有冇機會上車

市場扭曲

睇死佢都唔會高開好多

至少295

太多熊

292-295條BAR長撚到

qq 公佈業績個日就gap up500點

高開食撚哂熊柱再回好無

志在打個和 比我走牛就得

機會實有
連指咁high多數會收皮

hahahahahahahahahahaha
又係等睇開市先倒跌20點 再爆上去

而家已經唔關連指事, 就算打第三次世界大戰都會照升

係，
好明顯華爾街班友同trump trump都想升。
無謂做淡過唔去，
救市=好消息，升

如果道指升超過前頂269
恆指肯定3萬以上

星期一悔改做牛 痴線

大佬你呢排有啲燈唔好亂黎好嗎

咁咪跟我買

No Way 我信你 一齊牛
咁你可唔可以改名先

琴日先改完睇下黎緊個星期手氣點先

292-300 中間 成8000幾張熊証 但牛既講緊殺到去278都係得4000幾張

個升市係淡友做假，淡淡真大戶

又變長左

牛得

牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛

笑到仆街

你地點睇友邦份業績

多張數啫！但係街貨量少呢！

差

大c幾度近視

本身升500既
可能升少d490

巴打牛定熊

又要數錢

保守啲295

66佔恆指唔夠1%

無力 應該低開

真係睇唔透

66 單天保至尊
撞車要換車》加價〉升

似係會膠著上下二百點

紅燈開市

期指郁得快到

明晒

咪跟你買

悶市

買定離手，開，

66 一開就跌1%

跌90點隻熊跌得一格

特價啦

屌 油又跌

成日畫分鐘頭肩呃傻仔

又跌。有無咁跌得

特價

66 暴跌

好快轉燈 入定熊仔

又引熊

已經升緊了, 好悶

290回了 初步睇282

爺閪急跌港女都要跌喇

都係66囉
又拖低大市
熊熊哈

好快升返 今日睇292

爺爺升，港女跟住升

都係700衰啦 又扯旗

應該可以炒上380

牛牛爆

特價已完

日日如是

阿婆都識玩

日日都引熊，好仆街

特價差少少上唔到車

日日都特價，好良心

日日劇本一樣 輸錢既要反省下

口中講跌輸錢是常識

騰訊爆上367蚊
肛膠鎖278 52週高

點部署好？

棍落

我岩岩先洗完白白 fak

29150仲係破唔到咁

第二次特價

上星期上返287咪又係磨返2，3日

咁鍾意沽咪沽飽佢lo

for real？

有無咁多特價

跌呀，快入熊

又升

???

成班扮升

要殺就殺！屌你老尾

30000 準備

屌你老尾 熊仔無日係贏

快啲熊

有錢都唔音汁

係。轉牛軍一齊贏先

買牛日日贏呢排追返上上星期五輸個啲有凸

又話大勢係跌既? 邊度跌

沈大屍話跌????

yes

有大師冇窮人

爺爺又玩高山低谷

2格了 想再入貨

沈氏神功

戶口指數，你冇聽過咩

都唔知買咩好

老老實實。今日比熊軍贏一日得唔得先

今朝頭十分鐘贏錢收咗工喇

成日見你地話贏
自己睇咁睇 一蚊都買唔到, REALLY SAD

29200 隕石底

升又點 隻牛都唔升

第三次特價

特價完又破頂，死人都識玩

穿佢老母293

我都想呀大佬

唔買唔會輸

好想轉牛軍

日撚日升

唔好

騰訊今日唔係裂口高開，
俾曬上車機會

隻29259 熊就黎死喇

轉左牛軍，個人輕鬆左，考試都得100分

熊啦熊啦

292位唔開淡唔好同我講你識睇市

292極熊 發達機會到

殺完295直上3萬

60449 生死時速

67746

爺爺惡到

2重特價

升得愈多。熊軍上呀

292破唔到 沽得

明眼人一定292開淡 分分鐘今日都轉燈

港女唔恐怖襲擊/新沙士都唔撚會跌

已經食左20點

大戶: 我話我話事

老老實實 日本近排成日都有地震魚出現, 唔係冇機

立flag

買乜都秒跌 on99

恆指穿到22,000就牛 反之熊

屌今日d 內房股好撚升得

22000

依家2萬9啦喎

咁你有排等

大芋引牛

物管都係

又低位爆200點上黎

58023 隻牛死左？

stop

有無人熊左

我未 但好想咁做

一棍後例牌回

上星期 10周線升穿40周線，算係完結左熊市，唔係咁易就沽個市...

上倒293買隻極熊

內銀咩事唔郁 升又唔郁 跌又跌得多過人

無水位！今日睇29200！就算升到29300買，都係得100點

熊熊不死

屌你個西。又升咁多

熊喎

今日內房係咪有新聞
隻隻都爆升

29258 不死大戶熊！！！！！

死
咗
啦

okay you dead

平倉位又成左成百點
我2張+1呀

On9市
日升夜升，跌啦屌你老母

293 RIP

沽得。大大力沽盡佢

蟹ed

殺唔殺埋294

今日分分鐘殺埋295

準備買294

今日升得差唔多，聽日繼續

咁撚樣升

回咁多

700 = 大戶殺牛熊工具

日日都一撚樣

一大棍

5格

屌，隻牛無睇幾分鐘少左十格既

個一棍擺明大戶拎黎震走d 程式盤

特價就完
準備再開車

地獄火車

真心痴線

做咩唔熊

執左8格

個勢咁撚強 牛仲有我反而信

你0.01?

走鬼轉倉先兆 高位大幅回吐 再扮有支持

大棍上又大棍落，痴Q 線

咁樣重牛一 牛三啦

真心 all in牛左
輸到傻

咁都叫大棍？

頭先一棍成百點wor ching

算啦 唔好咁認真

今日肥到行唔郁 29210 +1 357 -1

啱啱買左隻貼熊 諗住食兩格就走
唔小心訓著左直接打靶
話就話唔多 但咁樣輸都幾抵死

岩岩牛牛個棍

唔精神就唔好炒股

真 休息夠下午先入場

好野 +1

港女好升得

293熊打靶未？

準備295

要訓就唔好入市玩牛熊

59346 62175 69525 熊寶寶快錢之選

295 熊今日好難挨

下午死埋

今日唔會 聽日啦

29388走又唔係唔走又唔係

X,掛住吹水唔記得按confirm.... 2格飛了

熊

賺少少走人，唔掂牛熊了

哇 巴打咁勇既
危過危地馬拉

睇下今日可唔可以死守293
守得住的話 295不是夢

X2，聽日先殺。
QQ聽日升到370無難度

買QQ牛好似仲好

哥 你sure牛？

托住引牛中

下午296唔好喊

今日有冇贏錢?

炒車都唔大跌 證明香港冇沙士冇天災冇恐襲都唔會跌

起碼死1萬幾千人樓上先會跌

暴跌1點
我都唔知笑好定點 成件事好悲哀

仲未見人開post話老豆老母買股就知未跌得

但最近D牛都係冇咩肉食 你升5格都係10% 我頭先買熊5格都30-40%

呢個似乎係關你買幾近既事

唔係牛定熊既問題

搵唔到近牛呀哥

係，升左百幾點差唔多高位都係執得少少
一回隻熊升10格

巴打同一陣線

成功高位走到

有冇轉牛? 過左成個星期夜 近牛變左遠牛

日日加

近牛 遠牛 肥牛 五彩神牛
日日進化

293 rip

咁串唔留面比熊軍

起碼升返上10天線

唔識升又唔回
牛軍上

特價都唔識汁錢怪邊個

L有特價

雙頂

嗯，快入熊

你話冇咪冇

又兩格

0.5頂死左

29300隕石頂

牛軍又執錢

收

你之前運唔好 先食左個糊開開運

係 靠佢一收手 就會爆升

屌那星內銀食撚左屎

939 6蚊升上黎都算係咁啦

今晚點過好
熊船重到乜咁但覺得佢會回

你唔熊我地牛軍邊有錢賺

日日都賺幾萬

唔好再做淡喇

睇黎大戶想殺埋295先停

有冇人唔敢贏,但會認輸
係咁55波,岩岩又賺少左30點了

輸親都係啲單向市

外賣仔地獄列車開未

又熊
似乎仲有一下棍升先落

咁又一格了

熊熊日日特價

買牛日日賺 on9都識玩

食住個勢 合埋眼入牛都賺到笑

個市升 熊都升 我係咪要笑...

59346仲有30點就死

L都唔睇佢

心想做淡 但想食牛食到294先加入熊軍

依家做都okay 我都係睇緊位入 依家呢D位唔上唔落好易死人

大陸究竟搞乜

大陸升100
第二日可以回返200

最少升到296

巴打小注執格仔？
呀爺仲爆升緊喎
今日收市前唔衝294 聽日都大機會一開就殺哂294熊

睇299先

比條生路行下好wor 爺西

冇事 港女唔跟架okay?

有無大奇蹟日。倒跌

我重手架 但到依家我都唔落飛 一定要睇定D

以為你已經入左 睇定先呀
呢啲位隨時爆上 港女扮冇反應

叫左咁耐淡 幾時有跌過

今日3點後急回，仲有一個半鐘時間

屌佢老母 唔比貨我

呢一個月你有無中過

敢唔敢回返291

今日就中
有信念
3點後突襲式散水

散20點比你

散300點收貨

比位我入熊都好呀

爺西一日唔收皮，淡友都無運行

gooooooo
我即牛

升得幾high過幾日啦

有冇新牛

佢入極熊咁我入隻近牛就安心

終於頂到3點
沽盡佢

點解你知都仲要沽

嘩x 好彩執2格走鬼

因為呢個時候反手會輸雙倍/3倍

呢個時候要大大力沽佢

點解要鬥氣

驚既咪買牛囉

落未呀

上左299先

有機會掂一掂300

跌到佢仆街

QQ咁硬淨，
加上地產股今日發威，點落。

牛定熊過？

今個禮拜準備爆上3萬樓上

岩 唔好同錢爭氣
我寧願牛到佢去到295無力先再熊

牛過好嗎

點都牛過 如果陣間再升就食咁啲牛先
留返啲過夜

買左未？

好硬

晏晝個陣買左啦

邊有咁好死又做牛牛大特價

上證傻撚左

話撚左

一路都牛緊睇熊唔做熊

一買升3格 諗緊食唔食先

大大棍

買左牛既送比大家聽

294RIP

69525 又準備 88

295 極熊go

wa我屌呀

過唔過埋好

食飽啲

落一落牛船休息下, 你地加油

嘩 12格食左先
而家諗緊過唔過

企穩294一定牛佢老味

你過我跟你

294打靶

295極熊必勝

今日收294, 聽日裂口高開300, DH試30000點, 夾爆晒全部重熊區

屌到左294唔知點好

唔過 聽朝可能有特價

我set左條件盤 跌到0.064就賣 結果賣ed
呢個moment一到294咪買牛

牛啦屌

69525?

諗緊博唔博牛

鄧隔離post果位巴打慘 咁就冇左半球

熊先岩

大戶放生你仲想點？

算啦...我死果時又唔見有人安慰我

牛過唔過好

覺得最多仲有2 300點水位升既
好想熊呀屌忍一忍睇埋聽日唉

過啦